黎明 破曉 晨曦 曙光 旭日

聽日晨曦
星期三
全港開花
早上六點又好
七點又好
癱佢老母

[11.20]黎明行動 笑完我幅文宣
聽日一定要見到你地
推哂所有黎明行動post上去

聽日都有